{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110795",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 리츠"
    },
    "text": "峨山(アサン)のリッツは衛生と清潔さ、親切を優先にする最高施設宿泊施設として知られています。牙山スパービスを利用すれば50%割引券を提供します。ヨンインサン自然休養林の登山客とSG美しいゴルフ団体客も歓迎します。宿舎は計35つの客室を保有していて、多くの言語で案内支援を提供します。客室はYouTubeとWi-Fi、ネットフリックス連結が可能であり、テーブル、地下および地上駐車場、大型2人スパ浴槽が整っています客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。人数を超過した客室には入室できませんし、ペットの同伴入室はできません。サービスされた物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。未成年者は男女同室での宿泊が制限され、ご両親の同伴の下で入室可能です。身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があり、払い戻しはできません夜12時以降からは騒音に注意しなければならず、喫煙は他人に被害を与えないよう配慮と協力を要請します。特別イベントで峨山(アサン)のリッツ宿泊客には牙山スパービス50%割引券が提供されます。峨山(アサン)のリッツの住所は忠清南道牙山市陰峰面アサンオンチョンロ157番地19-8で、周辺には牙山スパービス、ヨンインサン自然休養林、SG美しいゴルフ&リゾートなどが位置しています。峨山(アサン)リッツに関する感想をほら遊ぼうアプリやウェブで残すとポイントの積み立てが可能です訪問者は社長の親切さと清潔な施設、清潔で快適な寝具類に対して満足感を表現しています。しかし、駐車場が狭く、客室にスマートフォンの充電器がないという点が残念な部分です。一部の訪問客は内部の清潔と整理が丁寧に行われ、有用なテレビやラブチェアなどの装備が良いため、再訪問を計画し、エアコンが効果的だと評価しています。しかし、いくつかの部屋には古い部分があり、施設の改善が必要だという意見もあります。社長の態度に不満なレビューもあります。 宿の選択にあたって慎重な考慮が必要です。 最後に、100%天然岩盤温泉水と駐車場を保有しており、オンドルルームを除くすべての客室にはスパがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "リッツの特徴は何ですか？",
            "answer": "リッツは衛生と清潔さ、親切を優先にする最高施設宿泊施設として知られています。"
        },
        {
            "question": "牙山スパービスとは何ですか？",
            "answer": "牙山スパービスはリッツの提携施設であり、利用すれば50%割引券を提供します。"
        },
        {
            "question": "リッツの客室数はいくつですか？",
            "answer": "リッツは計35つの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "リッツの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "リッツの客室にはYouTubeとWi-Fi、ネットフリックス連結が可能なテレビがあり、地下および地上駐車場、大型2人スパ浴槽も備えています。"
        },
        {
            "question": "リッツの宿泊条件はありますか？",
            "answer": "リッツでは、人数を超過した客室には入室できず、ペットの同伴入室もできません。また、退室時間を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が制限され、ご両親の同伴の下で入室することができます。また、身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "リッツの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "リッツの周辺には牙山スパービス、ヨンインサン自然休養林、SG美しいゴルフ&リゾートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "リッツの感想はどうですか？",
            "answer": "訪問者は社長の親切さと清潔な施設、清潔で快適な寝具類に対して満足感を表現しています。ただし、駐車場が狭く、客室にスマートフォンの充電器がないという点が残念な部分です。"
        },
        {
            "question": "リッツの改善点はありますか？",
            "answer": "一部の訪問客は施設の改善が必要だと感じています。また、社長の態度に不満なレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "リッツには何が備わっていますか？",
            "answer": "リッツには100%天然岩盤温泉水と駐車場が備わっています。また、オンドルルームを除くすべての客室にはスパがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 681,
        "QA": 516
    }
}